[企撚硬] NBA主席Silver：中國政府要求解雇Morey 但這絕對不可能

We were being asked to fire Daryl Morey by the Chinese government. … We said there’s no chance that’s happening. There’s no chance we’ll even discipline him." - Adam Silver

型到

支那唔係想冷處理件事架咩 做咩又搞大佢

即刻續訂pass懲罰佢

King James × King Xi

Push

成個NBA真係靠阿銀頂住
唔係佢個次第二日即刻出黎食哂所有野
依家NBA仲俾美國佬屌緊

同場加映 美國球迷反應

cls

傻鳩支那 以為自己嗰套全世界都work快撚啲支爆啦

原則問題 正常人都知唔應該炒啦 on79支那

吊 靜咗幾日 又出來吊人
條氣好撚唔信

LeBron James 仲叫NBA罰Morey

完美地擺自己上枱 建議佢快啲讀番個degree去get himself more educated on the issue
高中直入nba咁叻叻呀嗱 奶撚晒野啦依家

新一代助功王lbj

多謝佢先真

推

真正助攻王

弱智支那

一齊upvote

銀仔一下子洗哂底

D老闆都唔敢出聲啦
係得LBJ條撚屌咁唔要面

暗地裡搞想扮到係nba自己跪低
可惜比人篤爆

美帝球迷

人地NBA有73年歷史，打籃球時你班土共仲同國民黨打緊內戰，成日話人地唔尊重你支那文化，但你班支那狗又何嘗完全唔識尊重人！籃球係美國國技，如果咁都向你支那跪低，我諗美國國民一定屌到反轉！你估人地寧願得罪你支那，還是得罪自己全個國家？

拎美國核心價值嚟撚
人哋又唔係第三世界國家 真係駛俾面佢

有冇人洗底快過銀仔

其實見美國人咁捍衛佢地既價值 就知主動奶共既英國點解會衰退

銀仔好波

又燒

班支那人以為foj企自己個邊就大撚哂
銀仔做野洗撚你教

去淘返個咪得 博士都得啦

美帝咁仆街，傷害十四億人民感情
習大唔撚出兵打柒美帝正契弟！

支持抗美戰爭！

以為自己邊個

屌

期待嘅畫面

佢老闆唔係火箭咩

再加映支那球迷
You can take them out of China, you can’t take the China out of them

係我就雪LBJ,
好撚on9

支那種又玩種族歧視

支那種唔明咩叫freedom of speech 就收撚皮啦 淨係識叫人N word 同 911

哎，終於明白點解要食洋腸

型到

其實佢係自己友黎㗎 #曲
利申：占狗已割蓆

籃波撚揮手區

屌佢真係好抵死,連自己國家為左乜野而建立都唔知,柒到喊
仲要係黑人,傻撚左

我反而擔心係美國有人會不停再比壓力令Morey and Silver 自己辭職...

做乜干預別國企業內政

原來佢係打PG

得罪中國皇帝好大禍

北京一直重點打擊任何唔聽佢話既演藝界人物. 原本都只限於港台, 依家擴大到去美國, 又擴大到去體育界

冇用
跪低左到時咪國會d人做野

過多幾年FOJ都會退休，銀仔仲掌緊權。更何況而家聯盟唔再係FOJ統治，銀仔唔一定睇佢頭，洗乜怕佢。

比著我就罰鳩Lebron Shame

宜家支那剩係唔播火箭

而家唔得啫
過多十幾廿年就得啦

直接攻擊美國本土

點會土耳其人又比支畜話力架

炒左仲大獲 on9

silver

就算真係都唔會呢個風頭火勢啦
& 其實唔會
除非nike想做全民公敵

我都想有人再助攻

agree
如果呢個位係攻得入
之前支共就唔駛冷處理降溫

要求冷淡處理
但自己倒電油

其實呢啲基本啦

NBA 本來係美國嘅

為咗一個唔長遠嘅國家嘅利益放棄自己整國祖國嘅市場根本唔合理

James : He is not educated.

又搞大件事

有睇開nba 都知銀仔利字當頭 政策有咁on9得咁on9

估唔到佢今次企到咁硬

國泰第一時間辭職返英國lu 由9班細俾人蝦

支那真係好笑，叫人唔好干預自己內政
又干預人地既運動，關佢撚事咩

美國

好快會見到NIKE唔贊助NBA球賽，改為CNA
但去到中國冒版NIKE先係正版，人又冇錢又冇

盲腸
班pn9冇禮貌又無知

國泰係比中共屈地理優勢 玩撚死

有冇link？我想去twitter推波助瀾

lbj 全寫 lai beijing

Cap 低銀仔嘅回應放上微博，之後let them fight

支那咪再衝出嚟柒啦屌

國泰個情況都唔同
因為地理因素冇得唔跪低
之後中共要求國泰交罷工名單
個CEO淨係交自己個名食曬所有野

上哂Reddit popular

習種狗比狗占騎緊

你以為咋，班黑人球員分分鐘聽完大陸狗叫佢力架之後個個企起身嗌Yes Sir

可唔可以買NBA LEAGUE PASS 但扣返 LAKER D賽事場數

簡單係全球人類既夢想

又背後做埋咁多小動作

push push

國泰就冇呢方面既風骨

商家佬死全家
明明只要企硬 捱過陣痛期
以後就可以放心入中國市場
但係就淨顧眼前利益

又加廣告落波衫又開賭博 好反感 覺得佢賺錢大過所有嘢 點知
In Silver we trust.

叫耿爽出黎講兩句啦

又用對國泰個招

Nba要造星唔難啦，後起仲有Kawhi，字母哥呢啲

唔知第一人占屎會唔會又批評阿銀呢

咁既方式對支那黎講，就係等於冷處理，因為大陸仔係睇唔倒nba回應既新聞

Chairman James

唔係仲留nba掛佢返大灣區打波好過

Lai BeiJing

邊有陣痛過，上海賽原價萬幾都爆場（唔計黃牛）
佢地口裡說不睇，身體卻很誠實

根本好多行都唔洗怕，政府禁但人民唔會禁
你唔比佢，佢地會自己搵方法得到

神助攻

終於有光頭好人

Pish

支那快杯葛NBA

屎忽鬼James 點睇？

牙銀

外國開始感受到支那個種入侵性殺到黎

空域問題 國泰完全冇bargaining power
肉隨砧板上

以為nba係HSBC 國泰

個垃圾CCP 先得70年

第一次撐銀仔
以前成日屌銀仔商業籃球
打足7場呃門票

對唔字

Silver夠可以講NBA入得中國市場要守中國法律
點解佢冇先？

牙銀今次係幾撚癲
比著以前stern 一定含撚左

中共真係以為自己大撚曬 周圍指指點點

韓鳩幾時有關心藍波架

Fuck china

一個俾人屌咗好多年嘅廢鳩，竟然因為呢件事上咗神台

推推

以後冇明星雞

你共產黨過到今年先算啦
仲諗十幾廿年

而美國沒人提過炒James
如果貴國還是覺得雙重標準，
可能你們not educated enough on freedom of speech

以上係同hupu班mon post狗講

如果換轉係屎端唔知會唔會已經跪咗呢

以為嗰個都好似Blizzard咁無骨氣

繼續

猢今年唔洗champ了
Foj 公開迫銀仔，但銀仔繼續企硬

多謝佢唔跪，型

本身都無啦咁鳩廢

我意思係如果全力反共引致支爆/中共倒台既陣痛期

銀仔

NBA主要唔係中國地方舉行
國泰飛機行唔到中國空域就執得

多謝Silver哥

唔係話抵制？做乜又係度吠

支那人大撚晒

NBA少左中國市場係會 少左好多收入 但唔會對自己間公司執

國泰 唔聽中國話 係會飛唔入中國空域 一飛上去就會比要求係其他地方迫降 1950年代中共甚至試過用防空炮打國泰入左中國空域嘅機（空中霸王被擊落事故） 好多歐美缐都要經中國 唔入中國空域係冇可能

國泰對員工一定係做得好錯 但要了解點解佢要跪低

每一件事件個背景（context)都唔同 冇得直接拎黎比

型

所以侵侵撚下佢就岩
成日要脅人
以為全世界都係佢既

施華撚狗

問乜撚LBJ，收皮啦，咁撚多代言係身
搵人去問鳩比同MJ個啲級數啦，雖然MJ都有個brand......

nba代表美國既意思形態
佢跪即係美國跪，你話國會同侵會唔會比佢咁做
你睇下班議員幾緊張

冇人問佢
佢自己講
係上海果陣 銀仔去左傾數又睇班球員。係酒店房傾
LBJ 自己屌莫利

睇返垃圾國泰

快d幫手twitter spread開去等美國球迷知道支那真正面目
#AntiChinazi

支持silver

罰左就有左膠話無freedom of speech
佢而家仲on9

邊位LBJ RMBRron?

支狗玻璃心到
真係好撚肉酸

一個主要觀眾全部係美國人
一個就算唔做中國人生意/唔飛中國城市都有可能要係空域上睇中國頭 點比

真
仲以為佢會即刻跪

真男人啊屌

聽講nba大部份球員都係撐james多過銀仔

正義感！

型撚到

話唔定佢有心煽風點火
反正咁樣講係非支國國家對佢有利

正解

吾皇企錯邊

國泰冇中國以外嘅航線？國泰得內陸機？根本唔跪低中國都ban唔到國泰/咪冇錢賺改營海外航班
國泰唔係冇得揀

力架係咁

繼續撥火呀大家

國泰真係最佳例子話比世界聽中共幾撚醜惡

都話個問題唔係中國市場..... 係一定要經過去中國個天空.... 海外航線都要經嫁

So speechless, Kanter is from Turkey.....

但唔好唔記得，
有球迷舉牌俾人趕出場，
有記者問嘢俾人收咗個咪，
Silver係咪都要回應一下

阻人搵食

no chance

力你老母

銀仔我愛你

我就係要呢D

唔炒，但被辭職

邊敢跪啊，之前寫份道歉信都俾美國佬屌曬鬼

真
之前屌左佢幾年勇士隊
宜家

今鋪都跪嘅話，佢就真係玩撚完
淨係去睇現場，鬼佬都多過支那多多聲喇，一陣跪完現場得返支那人睇點算，呢到都蝕唔少。
加上班支那人次次得把口，乜野國家面前冇偶像，轉個撚頭味又仆返去睇，我係銀仔都知邊條路係不歸路

最緊要呢排咁多野一齊燒支那，除左香港，暴雪單野又玩到咁大，仲跪嘅話真係成個nba一鋪清袋

Source?

呢d應該係球場自己決定

thank you

淋緊火水

原則問題下都唔應該向支那跪

not educated

繼續笑

唔好理佢啦
佢下一句就問點解唔可以兜開中國飛嫁啦

佢都唔明中國個空域有幾重要

comment下都得掛，
或者俾個指引

淡咗先搞你
還掂NBA都會繼續播架喇

銀哥收皮啦中蟈以為自己係大佬實情只係世界契弟

LeBei Jing

佢以為揸飛機係俾佢喺個天任佢轉
揸車都要跟馬路行啦屌

支那狗真係唔好咁弱智啦
世界唔係真係跟你走㗎
你咪停囉QQ嗰十五億咪無晒

型到

你要知道CX係香港做樞紐，中國空域唔比入就等於90%以上航班飛唔上天=即執
但NBA冇左中國仲有全世界
兩個既程度差太遠冇得比

HSBC就真係算鳩數，佢就真係NBA既反面

好撚型

比啲媚共財團 國家含慣撚
以為全世界賣佢怕

你查下咩叫航空樞鈕仲有領空

香港空域係比中國領空包住
你點避

The Chinese are a bunch of dumb cunts

事撚旦啦,過多兩日就冇野啦

你估人地好似國泰咁一黎就趴晒係到咩

問佢真係最身同感受

呢個咁撚on9 咁撚自大嘅國家幾時先會收皮
成日講支爆 快啲啦等唔切喇

再電大D就索性賠返合約既錢俾騰訊，等大陸真係無撚得睇

完全放棄大陸市場

美國歷史上奶共既下場都幾慘下(google 麥卡錫主義)

越炒越熱

踢L埋姚明出名人堂都仲得呀on9中國
想nba炒自己人？

如果銀仔呢下跪左, 會有幾多人杯葛NBA

推阿 有用資訊

10.18 中學生反警暴集會

10.20 民陣九龍大遊行

On9係都騰訊賠啦
夠疆就咪撚播囉

有俾人揸住個拍袋同冇俾人揸住個春袋真係差好遠，講野都大聲D。

講真大陸真係俾到咁多收入NBA?

west korea差唔多

推上熱門

連登開始有廢post

好鐘意West Taiwan呢個名

我覺得得罪台灣人

依家美國基本上應該得憎中國, 同埋無咁憎中國既人
美國自己跪既咪比自己本土既人屌爆
同埋中共得口交部,佢講既野幾時會成真

in silver we trust

真心好型 打打力抽擊支那

其實越諗越覺得係有人(nike) 迫佢講，
佢都唔係真係傻，唔會唔知美國人會點睇佢
其實佢可以好似Kerr同Curry咁偽中立少少，反彈冇咁大

但問題係咁樣中國人唔會收貨，
佢地點都要搵條NBA嘅大粒嘢企近中國嗰邊，搵個下台階確保NBA繼續播，
如果唔係點賣鞋賣衫

同毅進仔同level 不意外

講清楚少少，你係咪想講nike嗰啲商家佬？
一般美國人點睇你想reddit twitter睇下就知

但香港啲大企業全部都無原則

then say it!

你贏

占屎身為美國人，開口話要炒佢，聯盟第一人開口喎，銀仔都幾大壓力

脫歐搵替代品咋
點知搵正中共呢啲毒品

又助攻

Racist 返屋企含撚啦on9

小粉紅又助攻

點解佢地學唔識尊重人地表達嘅自由

中共又用橫手
仲要公開佢

記得夢想要做
盡量唔好幫襯中資畀錢佢

叫件老野收皮啦

支那真係嫌自己仲唔夠犯眾憎..而家全世界都明白香港人既感受

【1020和理勇行動post】連登豬連登狗請迴避清真寺

Los Angeles LICKERS 名宿

垃邦點睇？

Fuck the CCP

睇到濕晒

支共真係好想美國兩院全體一致通過香港人權民主法案喎

銀仔：Bron I will call you later

FOJ:

咁平時D中國有錢佬串9美國,美國係咪又可以要求中國炒左佢地

放心，以中資滲透速度，十年後就work

所以咪等收皮

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

真心唔明點解唔重建 commonwealth 而係去奶共..... 不過加拿大同澳洲會唔會聽你就真係大問題

加拿大明顯係 51 州、澳洲明顯係海外美國屬地，不過兩地近來都要排下毒先可以繼續 join 星條旗大聯盟，兩國要好好努力

NBA話到事架咩? Morey係火箭GM, 唔係應該得火箭有權炒佢架咋咩?

不過中國政府/小粉紅識鬼咩

有冇支那球迷反應

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

澳洲係美支共治領地啦

政治軍事痴美國，經濟痴住支那

睇下國泰幾撚無骨氣

警條撚咩？唔計大陸都已經係好賺錢，依家最多咪可能賺少啲，係可能渣，班玻璃心咪又係得把口喊打喊殺？NBA基本上係獨市生意，足球都仲話好多國家聯賽選擇，籃波真係怕佢條撚咩？

true nba跪=成個美國跪

美國算唔算最憎比人攞支槍指住頭

佢地肯靜靜地過多幾年應該真係得
不過佢地就係鐘意做老燒

侵侵同nba不嬲唔妥架wor

如果你係胖虎 依家小夫踩到上口想你做佢條靚你會彩唔彩佢 你係胖虎唔打9佢都偷笑

個比喻錯錯地

似係技安踩鳩真正黑社會場，黑社會就直接抽起技安問佢「係唔係想玩？」

雪鳩佢咪同佢一樣囉

蛆國人真係以為自己大撚晒

Reddit 又有好多人討論

結果侵勁開心咁撚班NBA球星雙重標準
全美國都知佢地唔係民主鬥士，只係一班見錢開眼既偽君子

Trump 食住反共條水
連任

你岩

英國未有共產黨已經收收地皮
依家收埋皮再奶共

以為呢招度度都work

唔撚炒呀依家，快D死返支那睇CBA 啦

好撚型...
唉...對比姆斯...

打完二戰已經收哂皮啦

睇得NBA其實多少都識翻牆...
有幾多係比錢睇呀~

NBA內政事務不容外國說三道四

$$$$$$$$$

政治潔癖到力架都唔叫得
笑撚死

有呢啲BOSS真係三生有幸
有屎即刻出來食
私下屌得幾勁係另一回事
但係公開場合同下屬頂晒所有嘢真係好型
雖然莫雷唔算佢下屬...但阿銀點講都係聯盟大佬

力架力架好撚好笑阿? 知唔知好冇禮貌?

求期搵個舊post

痴撚線

口交部成鳩日 話人地干涉支那內政

但到頭來 連人地一個體育組織都要控制

如果俾支那統治全世界 真係變 condom seed 迪士尼既世界 議長控制所有人命運

這就是支那

商業決定啫.
NBA 紮根美國本土, 球員, 球會同埋球館都係美國, 收益既來源亦係以美國為主.
佢炒Morey 即係同美國本土既主流價值觀作對, 到時成個美國上至政客, 下至普羅市民都抵制NBA, 佢仲唔得掂.
兩害相權取其輕, 一定係選擇企硬對抗中共.
所以唔好講到佢成個民主鬥士咁.

其實有邊個超級大國真係唔伸手去其他國家
根本冇

行使言論自由的錯誤示範

咁你咪屌返佢囉戇鳩 關我撚事咩 況且香港人係咪永遠都唔會變？以前有屌但係而家改口唔撚得？你又唔係唔知道大撚把支那狗mon 連登cap圖，做少一次豬隊友啦大佬

力架未力架囉
吹撚脹

連登笑力架基本野啦下嘩

我都成日留言
諷刺
China is the big brother of US

NBA未俾中國完全操控姐
國泰是個好例子
已向中國天朝下跪

銀仔
今季即買pass睇你老母

可惜現實係商家佬一個個咁跪
剩低既都無辦法唔跪

LeBron Shames

5位數ac 咁就晒撚左

認同,不過做得岩就點都要支持左先
他日轉頭奶共先拎返出黎屌都未遲

留名睇中國網民講
你媽死了

占士(巴基斯坦博士)

push

好人嘅光頭好似通常都係西方人多

佢為左入歐盟得罪哂其他國家

邊有面去搵返人丫

香港都有大J 其他就

垃圾, 以為自己係世界大佬

從前以為Adam 好賤 成日利益為上
但佢近期處理手法 捍衛自由 令我刮目相看

因為美國市場>支那市場咋
條友商家佬本質冇變到

Fuck the Chinese government

I know but the 5cents call him nigger.....and he is from middle east

估唔到佢有D骨氣
如果仲係占屎個契爺stern管應該一早跪咗

反觀共雪

啲爱國小粉紅唔係唔做嘢呀？ 發起燒nba門票啦

nba係唔會冧

We good now 支那?

Lickers
LeMao

習總：好啦唔緊要，good afternoon

7到呢

共邦占士

去weibo做個愛國小粉紅

Nba主席有權炒火箭員工嫁咩

冇可能

賣LBJ 去CBA

支那擺明想主席向火箭施加壓力

如果依家仍然係垃圾Stern做緊唔知會點

順

都係利字當頭，個主要市場係美國，得罪美國人會點？

奶共占士

上海獨立租界

你地忘記左國泰都好憎國泰工會，借勢攪佢地渣。

大陸有喬丹

The Chinese government should not intervene the internal affairs of foreign country’s sport association

銀仔真係女有驚喜我班美國fd個個都話以為佢跪硬點知

美國政府+美國人民
壓力太大

本身銀仔嗰種商業味重到美國人都屌，估唔到佢居然係淫民幣面前企左係到睇黎佢都蠢唔曬

佢嘅原則就係只要唔係傷天害理咁搵錢都ok
我buy依套好過奶黎奶去

美國係咪專登想試支那出咩招嚟攞具體證據

因為今次唔小心隨時美國市場都出事。保美國市場都係英明商業決定，而且的確美國人好多都有核心價值底線。

有冇發覺 FOJ 同中共嘅口徑係完全一致？

另外想問吓外國巴絲，身邊嘅外國 FOJ / Lakers fans 有冇對呢件事表態？

應該繼續追問，而且揭幕派支持香港衫會點？

的確看tv運動新聞有新聞分析員講。

唔似逼，似真心。如果唔係都唔會爆佢叫炒Morey。因為其他球員覺得Morey係白人老闆無事唔公平

收皮啦foj

sor 有冇twitter link? 唔該曬。

There’s no chance we’ll even discipline him.

又淋火水
多謝晒

咩source話係James叫人炒Morey
明明我睇係中方叫人炒Morey

支那 = 紙老虎

但都會靜靜雞做返啲嘢

反共真係核心價值來

這是當然的

已課金買team pass
銀仔好波

X

Z

球蝗 支MAO XI

1-5號位都打到架人地

玩晒

呢一次係真正既no look pass

又成地精 習維尼企穩喇

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

All star vote無份

證明勇士打左幾年大魔頭

型到呢

其他 brand 就醒下啦。
你唔鳩睬佢班傻閪都會照幫襯。
你一個 brand 睬佢，以為自己大支嘢 ga la。

Dllm

又點火

香港領空係中國領空入面

佢唔比你經佢領空可以飛去邊

赤鱲角飛去啟德？

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

up

咁愛國 護𣄃手仲唔參軍 打美國

言論自由就等如 支持恐怖主義 種族歧視
係佢地先咁on9 乜撚都唔識又衝出嚟柒

返大灣區打

on9 支那
以為自己係世界主宰呀?